老老柒柒I大是咪就執

除左辣殺表妹讀I大同搭車經過門口外，我同I大同表妹都冇過節，做乜鳩寄校友通訊去我email 咁似咩c記果d gym 既😱